我有狂躁症

岩岩打爛啲野感覺真係好撚爽
唔撚夠喉
好撚想打到啲野碎撚曬

有種覺得自己好無敵既感覺
上撚曬身 好撚興奮
隨手可以托起個人

平復落黎 都係覺得唔撚爽 岩岩起屋企出黎果下 好想番番入去再打撚碎埋部電腦

ok 咁勁睇你出去打狗

點躁都好 我係唔撚會打人

之後唔知點解哩撚埋喊 垃尻圾

垃圾先會起屋企也文也武 出到去就笑口世世

因為唔夠人打

唔撚夠咬撚死你都得
果下係無我境界

喊係自卑嘅表現

下次 可以 去 打 綠狗

唔撚番去訓 訓街算

玩下槍game殺下人可能有幫助

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

我有打CS

好煩 成晚尻流流 聽日仲要番工

今日仲要比人捉超速 搵人頂分冇撚左2500蚊罰埋錢加多600屌

番到去個個嘈尻我 話我on9

條女無啦啦發我我爛渣

我老豆番左黎 屌 仲要比佢鬧 佢都買我怕 唔想理我

上網search 完話要睇醫生 邊度睇好

遺害人間

我明

起馬有條女先